yahoo新聞痴左？

唔係紅網來咩？

yahoo一向乜都轉貼, 只係評論區度先會出手

作反呀

推